公務員留家工作延長至3月1日

一般打工仔：屌你老母

公務員又成最大贏家

有咩

係延長特別上班安排，唔係在家工作安排

source?

Source:

政府延長特別上班安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（二月二十日）表示，因應疫情最新情況，政府會繼續實施部門的特別上班安排至三月一日，以減低社交接觸和病毒在社區傳播的風險。政府屆時會再檢視情況。

政府部門除了會繼續為市民提供緊急或必須的公共服務，以及維持有限度的基本服務外，亦會作出必要調整，向市民提供適切服務，並為逐步恢復正常服務作好準備。

但目前防控疫情仍是重中之重的工作，政府會密切注視疫情的發展，再作出下一步的決定和部署。

個別部門會就各項服務最新安排，盡快另行作出公布。

完
2020年2月20日（星期四）
香港時間12時00分

應該最後一星期？？

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

有分別咩

工會集完會就延長？
私人公司幾時跟

On99

非常好 公司跟足政府

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

笑而不語

等政總大爆發時間又要延遲

有the bill is dead的分別

疫情已經過去 為什麼特權階級仍有特別安排？

爽死啦公務員...

政府已經廢

而家乜柒 違例泊車
非法傾倒垃圾 冷氣機滴水 高空擲物
巴士 港鐵脫班

班撚樣已經拖慢嚟做
而家send email 用apps 投訴
直情話唔接受處理

身邊朋友無份咩

等睇香港變罪惡之城

已經係啦連廁紙都有人劫

仲加咩人工，個幾月冇做野，賺番洒喇

乜唔係上年612後已經係？
蒙面持械暴徒橫行

香港=葛咸城
只要有示威先會有政府出黎